Smartxxx 無限Plan

CSL
想轉台
想要全速 無限 唔限速 Plan

塔單問 smartone 限速無限plan，總數106係咪算貴

有無ipad無限plan?